［討論］林鄭 制裁 Accept!!!

林鄭點會唔知拉黃之鋒等於叫美國國會制裁？

菲傭搏炒都會不斷做錯嘢
搏老細炒佢

林鄭一定係有同一個思路
林鄭一定係有同一個思路
林鄭一定係有同一個思路

最後
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔做特首
想做港督

英國間諜

林奠先係最大既攬炒派

真係想越亂越好

呢個我都諗過
完美間諜

不過可能係江派間諜